畫畫/3D交流 Whatsapp grp

group內有高人有新手
大家其樂融融 吹著水一齊提升畫功
谷中有大量資源

因為驚新人融入唔到 收夠一定人數就會唔add住

有冇tg group?

有無zbrush 人教下新手

冇...

入面有人玩zbrush

仲有無得入grp

Full了：0？

仲有無 對上個陣留哂都無得入

想學好maya